放 19/4吳業坤演唱會 連4張 20：15開始 幫f買多左 原價480

4張=$480 就差唔多

你畀580蚊我我都唔撚去聽啦，你以為隻耳好好受?

放唔出?

坤狗送畀我都唔睇啦

坤哥你都夠膽囉黎炒黃牛 低你蝕

一次過禁多左4張, 真係慘

其實係人地比我 我無成本 我係打算隨便放

no la

原價480 我無話實價

你最撚好聽

就係佢比我既 唉

出面放緊半價

人地送

我唔知價 咁賤價？

賣得出人地會送比你?

歌神D飛都放？？

出面唔洗錢派緊 你仲打算放 車錢都要自負 打個和都唔得呀

想要 幾錢tg我 半價賣

會

吹咩

ok接受

where link no link no talk

屌你啦，歌神唔配有你呢種fans